毛澤東有江青， 習近平有林鄭

毛澤東有江青， 習近平有林鄭
4人幫係邊4個

話你知咩叫和勇合一

李加超，鄭若驊

鄧炳強，何君妖

明白

關於民權法，要講清楚，美國並不要求大家和平

「戰略」搏一個星期，我地可以贏一世